[JJ插沙求幫忙] 高質J圖換問卷

小弟有一份問卷想跪求大家幫幫手做

咁多位放心我懂規距的
希望大家幫幫手做完先J唔好一野就入去睇J圖
好人一世平安
J圖在此
不過J圖莫問出處
多謝咁多位幫忙

自推

光

復

香

港

時

代

革

命

高質J圖無人理

決定做陣野先一陣再推過POST

咩叫規距

btw 呢啲圖真心J唔到喎

規矩規矩規矩規矩規矩規矩規矩規矩規矩規矩規矩規矩
打錯字自吞一打膠

等多啲圖先填

咁我唯有再努力搵多啲J圖

繼續推POST!

有冇jj插沙圖？

J唔落，唔多開胃

真

一係SHARE一啲精選J片

冇仔唔做

目標想收到350-500份
繼續推POST!